究竟鄧小巧有幾小巧呢???

我扯左

究竟古巨基有幾巨基呢？？？

究竟鄭少秋有幾少秋呢？？？

究竟林早泄有幾早泄呢？？？

究竟苟芸慧有幾宏偉呢???

究竟庾澄慶有幾哈林呢???

咁究竟鄭多燕有幾多燕？

兩個人嚟架

究竟陶大宇有幾大乳？？？